香港機場比起好多國家其實已經好就腳

好多有示威既國家都冇呢個條件
大家要好好珍惜利用
香港加油